【跪求】整理各黑店名單

各巴絲打，我哋要揸幫黑商春袋！！
兩個月嚟，都出左好多黑店名單，係時候作一個大整合！！！
等香港人一齊經濟制裁班黑商

位列名單之首非黨鐵不可

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

請參考